逃犯條例呢

一開始係為咩而出黎 唔記得左啦？

why not both ?

記得
依家搞到咁大順便分化埋支那

仲未撒回架

你喺邊度見到有人唔記得

記得就最好啦 黑警係要有交代 但條倒都好重要